記住不受傷不被捕 場仗有排打㗎

留返條命最重要 有危險就撤退